\poemtitle{Come ti ama Dio}
\settowidth{\versewidth}{Io vorrei saperti amare come Dio}
\begin{multicols}{2}
%	\begin{verse}[\versewidth]
		
		\noindent Io vorrei saperti amare come Dio \\
		che ti prende per mano \\
		ma ti lascia anche andare. \\
		Vorrei saperti amare \\
		senza farti mai domande, \\
		felice perchè esisti  \\
		e così io posso darti il meglio di me. \\
		
		\noindent {\itshape
			Con la forza del mare, \\
			l'eternità dei giorni, \\
			la gioia dei voli, \\
			la pace della sera, \\
			l'immensità del cielo: \\
			come ti ama Dio. \\
		}
		
		\noindent Io vorrei saperti amare come ti ama Dio \\
		che ti conosce e ti accetta come sei. \\
		Tenerti fra le mani  \\
		come voli nell'azzurro, \\
		felice perchè esisti \\
		e così io posso darti il meglio di me. \\
		
		\noindent \textit{Rit.} \\
		
%		\noindent Io vorrei saperti amare come Dio \\
%		che ti fa migliore con l'amore che ti dona. \\
%		Seguirti fra la gente \\
%		con la gioia che hai dentro, \\
%		felice perchè esisti \\
%		e così io posso darti il meglio di me. \\
%		
%		\noindent \textit{Rit.}
		
%	\end{verse}
\end{multicols}
